撤回同暫緩的分別

所謂暫緩，就係一個月後不停係cctvb賣廣告讓年青人理解條例的好處，一年後再推。

用遊戲比喻
就係pause and uninstall
政府随时按start重新玩過。
我地而家要政府玩唔到，要uninstall
大家出來啊！！！

credit to 月娥奔中